其實人點解要咁犯賤

明明好中意一個人
但偏偏要扮到好唔在乎
成日口不對心
最後變得冷淡先嚟後悔
Why?????????

因為越難得到嘅嘢，就代表佢越珍貴
越珍貴嘅嘢，啲人就會越珍惜

天性